6月考5級樂理互助GP

一齊互相篤促

pish

得3條友

5級咁簡單係咁以溫都夠做

求PASS就係

樓主洗唔洗補習?我可以幫你

可以收好平

五級

好易喳嘛 加油
利申9字頭

除非你100% 肯定作歌滿分
唔係都冇咩野好補

點解堆老師仲多人入過真係考

C |
G | F#
D | F#, C#
A | F#, C#, G#
E | F#, C#, G#, D#
B | F#, C#, G#, D#, A#
F# | F#, C#, G#, D#, A#, E#
F | B♭
B♭ | B♭, E♭
E♭ | B♭, E♭, A♭
A♭ | B♭, E♭, A♭, D♭
D♭ | B♭, E♭, A♭, D♭, G♭
G♭ | B♭, E♭, A♭, D♭, G♭, C♭